好心聽日未有共識就唔好搞大三罷啦！

邊個負責agenda setting? 冇共識都搞咁同14年大台有咩分別？

不嬲三罷都要有足夠民氣自己罷工罷課罷市先有最大威力，搞被迫罷工唔可以搞得太密囉！

宣傳力度不足呀清

唔夠人都照搞咪令到前線堵路手足容易比狗拉容易同市民衝突。

所以更加唔應該夾硬照搞！

撚有人參加咩 比盡去地鐵塞下

冷氣軍師明知唔夠人冇成效都係咁慫恿人去搞

今日先知
叫我點罷？
我要一個月通知

大是大非野不嬲正經

認同

係怕撚左少數人搞 搞到又開槍又比人捉

被三罷係消耗緊真三罷民氣
不過D黎明撚為左食花生唔會理

上次係因為對周同學之死既憤怒先搞得成

講左好耐
不過無人理

果d 9成唔會落場，只會係連登開po洗版。

push

啱

一定係啦，黎明都攪過兩次，捉左又一大班，比藍絲打又一小班
今時今日仲吹呢個行動，都幾肯定無出過去，純粹出PO 叫人做

唔夠人好易比狗咬

等睇你被屌休息撚

塞路阻人返工就唔好叫三罷啦
出文宣條友明唔明咩叫罷

有啲道理

其實冷氣軍師都幾撚仆街

仲容易同市民衝突

屌講左兩個星期

叫人唔好搞黎明果啲肯定唔撚落場

真

講左成個禮拜喇Ching

冷氣軍師落地獄

岩呀，唔認同咪唔落場囉

同意
又想犯之前既錯

罷工方向正確
但要好多配合

咁急只會有反效果

唔覺得夠人搞得成

其他罷工係大絕，唔可以亂用！

小心好似上個禮拜有休班狗拉人

唔好再塞鐵，太早多廢老好危險

其實我覺得聽日係無咩手足出黎

但最怕小貓3，4隻出黎

最易比人捉

我覺得咁係白白犧牲

係無大共識加宣傳之前

我絕對反對貿然行事

畀多一個月你宣傳香港都唔會搞到罷工㗎啦
冇工會點搞罷工呀

呢樣真
無工會或者無一個平台 跟本好難做到
罷工唔係遊行
唔好諗住一兩個月就搞到

真係要詳細計劃 對罷工個諗法唔可以太天真

樓主居然有醫返好嘅一日

效果又細，次次都係搞到delay一陣。

罷唔到工都算，唔知邊條撚樣諗被罷工呢樣嘢，罷工都可以屈人嘅,真係痴線
老實講如果我畀人炒咗 綜援得嗰三千五蚊點夠洗呀，都未計供樓呢

儲力先搞到，雙十一都講左二星期

抗爭一定要策略，唔可以亂黎！

搞黃色公會其實好好，一黎方便組織罷工，兩黎又有功能組別票。

大家又想送頭?

搞下文宣好過

樓主不嬲高質

冇乜必要都唔好搞到太多小市民生計

一個月通知叫罷工
咁叫請假呀

咁就自己收皮算啦

聽日罷唔到嘅

運動未完 仍需努力

on9

你聽日係咪會自己落場？

係cc台唔敢開膠Po

反送中運動大家都有份，我唔可以比意見？

佢訓到12點先醒

點會唔敢

鄺俊宇（鄺仔）算唔算有齊領導民主派既所有特質？

各有各做架啦
你會唔會叫人唔好去128遊行

be water la, 有人罷咪罷囉

洗版師覺得洗下版就做左好多野

樓豬竟然出正經po

頂工展會同聖誕呀 兩個商家大春袋

唔會囉，因為128遊行唔會送頭唔會破壞民意唔會影響小市民生計。

洗版都無洗過
驚聽日又得幾個細蚊仔比狗咬

咪又係叫班學生出去比人打

拉果個唔係你就梗係咁輕鬆啦

就係班中學生先最易比冷氣軍師水出去送頭

哦
咁裝修都唔應該搞啦係咪
都係破壞民意影響小市民生計
應該靜係遊行先岩

香港係咪一世都搞唔成
今日啦嗌左幾次129 大三罷
靜過太空

班洗版師洗版就輕鬆，比人拉果d手足就慘啦

樓主不嬲正經+高質

所以咪美心&360先裝修囉，係唔係都裝修就當然唔讚成啦！

要夠民氣先得